當年反網絡23條嘅黃屍開始咬住黑警二創鬼滅之刃

代表乜

係明針對你班狗
咁點吖

黑警唔認二次創作啊嘛
屌你兩回事嚟

黑警嗰個算唔算fair use先

你都戇撚鳩
網絡23條講緊政府可以係不經版權持有人嘅授權下告鳩任何人
而家係唔撚係咁呀屌你老母

殺人係唔啱，殺警曱呢？